最新燒山開盤: 活動的結果~登登登~

香港問題的結果和解決辦法 〈蕭若元：理論蕭析〉2019-10-08

蕭生話，香港活動的結果有三: (0:38)
1. 「北京妥協」 (完全妥協五大訴求的定案)
「我所了解的北京，係唔會妥協，會做到底，會強硬」(0:49)
「雙普選係短期內難以應承」(2:35)
「獨立調查委員會都難以應承」(2:40)

2. 「不了了知」
「示威者會不會散呢? 我話比你想，係難以會散，亦都係難以會散」(3:33)
「我唔相信香港人會做到激烈到好似北愛咁，即係用炸彈去炸死，hou民建聯開大會果時炸Q死哂全部人」(7:42)
「但係呢?會唔會有幾個人偷偷地襲擊何君堯呢? 我唔排除啦。」(8:01)
「有一部人係會轉了做了和理非」(8:38)

3. 「雙方妥協」
「冇得settle」(9:35)
「冇人可以做代表同政府講野」(9:42) (仆街, 有大台預言)
「我所講嘅野，根本係唔重要，即係我所講嘅野對於前線係完全影響唔到。」(9:49)

conclusion:
「我嘅expectation，呢件事係沒完沒了，係以年數拖落去」(11:25)

屌
不如唔好講啦
喺度燈

好心佢唔好登啦屌

HKDI第二次罷課行動 雙十罷課

又登

靜靜地贏唔好.jpg

燒山可唔可以加入marvel開套電影?